估下英國會唔會爆利物浦群組?

個個唔戴口罩
攬頭攬頸咁
會唔會到時中哂?